小梓直播 [前半玩fall guys 後半想玩返 Dead by Daylight]

鐘意玩Dear by Daylight 或者 Fall Guys既你

我鐘意同觀眾一齊玩, 希望你地黎我台搵我一齊玩同睇我直播啦~~

小梓Fall Guys直播日常之精華 #3

快d入黎搵我一齊玩啦!

直播進行中,等你地入黎搵我一齊玩呀

Fall Guys直播進行中.....

Dead By Daylight 直播進行中.....快d黎一齊玩啦

Dead By Daylight 直播中.....有興趣的朋友快D黎唷! Ayo~